6月12日原來係菲律賓國慶

各位雇主識做啦

香港有好多菲傭